{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D701113",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베트죤"
    },
    "text": "「ベットゾーン\\n\n蔚山南区三山洞180-21\\n\nカフェ/居酒屋-ホープ、18:00~02:00、毎週日曜日、80席/部屋:2つ(16席)、「ベットゾーン」は友達との集まり、恋人とのデート、会食など、誰でも気楽に楽しく足を運ぶことができる瓶ビール「バー」である。 清潔で洗練されたインテリアと各テーブルの真ん中にある氷の間に挿されている世界の瓶ビールを好みに合わせて選んで食べる楽しさまで増してくれる。 「ビールだけ飲んでお腹いっぱい」、「ベットゾーン」にはこのような方々のために洋酒も用意されており、「バー」があるので一人で簡単にお酒を飲みたい時にも「�O」にしやすいお店だ。 「ベットゾーン」にはルームが2つ用意されていて静かな雰囲気を演出したい時や、恋人とのデート、誕生日パーティーなど独立的な空間を望む人にもうってつけだ。 常に最上のサービスを提供しており、味とともにお酒一杯が楽しめる'ベットゾーン'で、世界中の瓶ビールの冷たい味を感じてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ベットゾーンの場所はどこですか？",
            "answer": "ベットゾーンは蔚山南区三山洞180-21にあります。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ベットゾーンは18:00〜02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "ベットゾーンは毎週日曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ベットゾーンには80席あります。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンにはいくつの部屋がありますか？",
            "answer": "ベットゾーンには2つの部屋があります。各部屋には16席あります。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンはどのようなお店ですか？",
            "answer": "ベットゾーンはカフェと居酒屋の要素を持つ瓶ビールのバーです。友達との集まりやデート、会食など、誰でも気楽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "ベットゾーンのインテリアは清潔で洗練されています。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンではどのようなビールが提供されていますか？",
            "answer": "ベットゾーンでは世界の瓶ビールが提供されており、好みに合わせて選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンでは洋酒も提供されていますか？",
            "answer": "はい、ベットゾーンでは洋酒も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンには静かな雰囲気を演出できる部屋がありますか？",
            "answer": "はい、ベットゾーンには静かな雰囲気を演出したい時や独立的な空間を望む人に向けた部屋が2つあります。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンでのサービスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ベットゾーンでは常に最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンで飲めるお酒はどのくらいですか？",
            "answer": "ベットゾーンでは世界中の瓶ビールの他にも洋酒も飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "ベットゾーンで瓶ビールの味はどのように感じられますか？",
            "answer": "ベットゾーンで冷たい瓶ビールの味を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 512
    }
}